const quizData = [
  {
    id: 1,
    question: "Wat is de hoofdstad van Tuvalu?",
    answer: "Het antwoord is Funafuti",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Wat is de hoofdstad van Palau?",
    answer: "Het antwoord is Ngerulmud",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Wat is de hoofdstad van Kiribati?",
    answer: "Het antwoord is Tarawa",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Wat is de hoofdstad van Nauru?",
    answer: "Het antwoord is Yaren (officieus)",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Wat is de hoofdstad van Bhutan?",
    answer: "Het antwoord is Thimphu",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Wat is de hoofdstad van Lesotho?",
    answer: "Het antwoord is Maseru",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Wat is de hoofdstad van Djibouti?",
    answer: "Het antwoord is Djibouti-stad",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Wat is de hoofdstad van Vanuatu?",
    answer: "Het antwoord is Port Vila",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Wat is de hoofdstad van Comoren?",
    answer: "Het antwoord is Moroni",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Wat is de hoofdstad van São Tomé en Príncipe?",
    answer: "Het antwoord is São Tomé",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Wat is de hoofdstad van Togo?",
    answer: "Het antwoord is Lomé",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Wat is de hoofdstad van Suriname?",
    answer: "Het antwoord is Paramaribo",
  },
  {
    id: 13,
    question: "Wat is de hoofdstad van Guyana?",
    answer: "Het antwoord is Georgetown",
  },
  {
    id: 14,
    question: "Wat is de hoofdstad van Mauritanië?",
    answer: "Het antwoord is Nouakchott",
  },
  {
    id: 15,
    question: "Wat is de hoofdstad van Swaziland (Eswatini)?",
    answer: "Het antwoord is Mbabane",
  },
  {
    id: 16,
    question: "Wat is de hoofdstad van Benin?",
    answer: "Het antwoord is Porto-Novo",
  },
  {
    id: 17,
    question: "Wat is de hoofdstad van Brunei?",
    answer: "Het antwoord is Bandar Seri Begawan",
  },
  {
    id: 18,
    question: "Wat is de hoofdstad van Centraal-Afrikaanse Republiek?",
    answer: "Het antwoord is Bangui",
  },
  {
    id: 19,
    question: "Wat is de hoofdstad van Equatoriaal-Guinea?",
    answer: "Het antwoord is Malabo",
  },
  {
    id: 20,
    question: "Wat is de hoofdstad van Burkina Faso?",
    answer: "Het antwoord is Ouagadougou",
  },
];

export default quizData;
